終於看開愛回不來

而我總是太晚明白
聽講傷心過度會做成物理傷害

哭着求你留下來

唉